iPhone 11 除咗mon外，係咪吊打iPhone XS?

諗緊買XS定11好好

11

同埋黑邊

聽日見！

有人話Oled壞眼過lcd

Wireless charging囉， telephoto lens 囉

依家有dark mode 會唔會逆轉？

個mon都快壞好多

11 都有wireless 喎

如果Xs max 轉11 會唔會好不智

xs係OLED?

係

Mon 不鏽鋼邊框 幼邊
11有冇？

Iphone11同 s邊黑邊係咪一樣咁粗?

A13
Wide angle lens
Battery 1hr more > xs

Good enough for me

同埋不銹鋼vs鋁合金

狗沖

只會慳電咗，本質都係會頻閃（應該）

會唔會多左黑色，少左藍光，少左面積閃頻

其實你唔係成日跌或者成日長開個mon就冇野

其實而家d旗艦機都已經用曬oled samsung個d機都係 只不過個名唔同姐

OLED夜晚用果陣睇到眼都攰
利申：XS

d 垃圾app唔update咪一樣
例如垃圾facebook whatsapp ig gmail google drive都係白底
跟住safari你上網好多都白底

你用眼睇唔到咁閃 但係佢一路閃緊你

想換pro
而家8仔

換個角度諗 藍光已經證實咗係傷眼 oled 無人證實到

oled pwn頻閃

唔成日長開咁不如唔好買

即係唔好冇野做都著住個mon 係咁嘅意思 唔係熄機

Oled閃？

相機囉

係
因為oled會閃屏
某啲眼睛靈敏既人長用會眼痛

佢拎住個部係咩機?

samsung

之前用XS
Set 減白光20-30% 對眼就唔太攰
我覺得

*battery 1 hr more >XR

睇得多自己部x
真係眼有d痛
希望換11會好d

唔係 11粗過XS

led撚： 56K已足夠

xs reduce white point開到60% 亮度set過50%先冇閃冇咁攰
電話日日對真係用返lcd算 contrast同色係差 不過起碼唔會咁快望到攰先

一個靚女 只可以望幾眼

一個普通女仔 望全日

香港人有幾多唔係長開

想問有幾多香港人部電話一日係少過五個鐘係開住mon用緊

咁個方法係咁 比膠我冇用 我又唔係發明oled個條友

想問係咪iphone11係lcd
Iphone 11pro 係oled？

個方法係買LCD囉

係呀

咁實會有人買左oled又怕好快壞嘅

買ac+ 壞咗咪換

不了

萬幾蚊部機trade部6000幾仲要再加1000幾蚊 我就不了

影相邊部勁d

成個發佈會都係講camera camera camera

乜唔係lcd先易壞d咩，我電腦個mon用led做背光，8年都未壞

LED背光，個面板都係LCD
同OLED係完全兩樣野

無機喺手，應該用x ,Xs上咗 ios 13 beta嘅巴打作答

其他低階Apple 攞上手就發覺無得同高階機比
即使份Spec 睇上去好似勁左
當你手拿11 再望下你老母部XS
你會知道mon 個條黑邊仲粗過你心口條乳溝

XS 有 3d touch

幾時證實過藍光傷眼？

上網search

衝出嚟...

真係傷眼，但啲色又靚啲

較最光，再較白點值

x 換11 屌唔屌得過 但部機正正常常又好似冇必要換

我用緊ip7 想用大min d 換ip 8plus or ip 11好？

你屋企盞燈都每秒閃50下

OLED 唔係烙印MOON?

64gb Xs 想要真雙卡同128gb 換11 會可不智 雖然只會換s機 但今次Citi cash back 但部機放出去可能低話5000

吊你老母打，用埋d 大陸字

咁你會唔會每日望實盞燈幾個鐘？

我會望住本書
然後本書每秒反射白光50次